軌咁耐都未上馬，點比你騎？

等緊你呀

我認同曼聯垃圾，所以軌比垃圾騎住就真係垃圾都不如

我都認同獌狗垃圾